蘋果唱樓價跌唱足10幾年

到而加都仲用 d減叫價黎做新聞, 廢青信到十足十 日日拎黎打飛機

連登廢搞可唔可以集中 post埋一齊, d 蘋果fake news好阻訂

其他報章都有話跌

全香港得一份報紙